交稅季節又到，有咩交稅方法會有回贈？

岩岩收到大貓信件，話用credit card交稅同時使夠$6000，有$500 RC!

仲有無其他抵玩方法？

八達通app + earnmore自動增值2%

仲交稅比呢個無能政府？

點玩法？

唔好撚交 移民最好

真 比我就撚交

交黎咪又比條柒婆起明日大愚

得0.4%最高400，交10萬稅先多100

交稅都係港豬奴隸

岩
拎綜援先係上等人

唔知佢幾錢先有$500 RC, 佢係寫高達$500

你應該係唔洗交稅類

連登仔三寶：公屋綜援白咭

咪10萬囉

400 / 0.004 = $100,000

0.4% cap $100,000 = 400RC
>=$100,000 = 100RC
The result is >=$100,000 = 500RC

Solomon Yue: 罷交稅屬自殺式抗爭，反對

依方面 清 有冇心得過幾招黎？

有咩高見?

你睇下你.....

巴打係咪咁玩？

先用earnmore卡做八達通自動增值，之後每月拍10000入去o epay(本身每個月都做緊)

但過返啲錢去銀行頭3000免費，過3000 oepay就收1%手續費。即過10000返銀行會收70蚊，但earnmore有2%，所以仲係有so

而拍左入oepay既錢係可以拎嚟交稅，免手續費。所以，如果用oepay啲錢嚟交稅就會慳返果1%手續費

啱！ 邊個交邊個就係鬼,5毛

咁想問收到稅單應該點做？直接無視？

學我啦，報稅鳩填，仲退800比返我😀😀😀

打工仔邊個捉你姐
博一博
就算俾發現都係交多d罰款
當呢度十個人鳩填
一個俾發現
政府都蝕啦

唔使咁煩 任何可以用八達通既地方都係用八達通就夠

一年上限係十萬消費 (回二千）

正正常常唔難

打工先無得鳩填，你僱主已經幫你報左

咁如果同樣交10萬稅，就可以有2000rebate?

已經做緊乜都用八達通，依家連埋每個月連碌入去oepay果一萬蚊，可以增到13000值

如果用oepay交稅就可以慳返交稅筆錢既1%

一個月最多碌一萬入oepay
如果要交十萬稅，都唔志在2000蚊啦

我一路鳩填都冇事🙂

我有個問題，係咪同家人/朋友夾，一齊過俾稅局都計數？

咪寫左囉

當電費單咁交就得，用個app scan個qr code
你拎人地張稅單scan個code就交到

往年好多銀行都有 rebate， 今年一個都收唔到

睇清楚TC，係0.4% rebate, max cap $500 RC

支銀建行都有

建行交8萬有200。。。好過冇

唔洗交稅既人係大聲D既

搵十萬都無，要交4萬2稅，係咪低能。

請教吓有咩方法唔洗交稅

咁幾個人夾都易做到10萬

問題係個o epay每個月最多放一萬蚊入去
我呢啲窮撚淨係交幾千蚊稅就夠用

正常公司一定自動交左員工年薪比港共

咁但係交幾千蚊，回得果幾蚊，我寧願乜都唔做添

輸少當贏

幾十蚊
原本係oepay做積分黨啲錢過返出去要比手續費，依家唔使，交5000稅就慳返50

逐蚊交啦

我志在，不過要分10個月交，過晒期

但要消費滿6000蚊

有人話而家無得咁樣

請問如果用信用卡交稅，扣數果下係即時定下月先找